(24號區選)石硤尾就係一條廢佬/新移民邨

希望係石硤尾既手足們
24號記得投票
雖然我都知呢條邨多廢佬 多大陸西，
全部中學生都講普通話（我屌你老）
但真係希望大家可以24號出黎投一投票

下白田有三個黃，其實集火投邊個？

我會投甄啟榮

佢出面辦事處整哂連儂牆

同埋辦事處出面有電視既、其實有好多公公婆婆成日坐係到睇、我記得以前一直播TVB、之後佢7月左右全部換now台

我見佢有出過幾次遊行

11.24見

麻煩投甄啟榮

頭先先有大陸西大叫鬧冼錦豪
加油呀 我會投你架

點解會係新移民村
Old公屋黎嫁bo

old公屋就多廢佬
新公屋就多大陸蛀米大蟲
個個廣東話都唔正
廢中之廢

石硤尾站A出口又多幾棟新樓啦
同志們這邊這邊

石硤尾有冇私樓

加油

推

邊間中學全部普通話？

有幾棟好矮既唐樓爛溶溶 等重建

唔知 但每次經過佢地隔離
聽到既都係捲舌音

希望石硤尾手足見到 大家唔好以為孤軍作戰
之前10:00聽到你地係橋到叫光復香港 時代革命
但我住果棟真係平行時空 無人叫
我有叫過一次 真係無人應

重建做公屋益新移民

唔知呢唔出奇呀

白田應該係甄啟榮

有次我係lift到
聽到兩個大陸婆咬耳仔
交流點樣可以快拎公屋
得出既結論係：
叫大陸既老人家落黎香港當一個人頭數
咁就可以快
屌你地兩個死大陸西

有見地

你會有好報

雖然之前想踢走甄啟榮
但今次ssp區真係多得佢先至險勝建制
將送中條例送上區議會
同埋今次都幾落力宣傳
所以集火投甄啟榮啦

咪撚投陳國偉

早排對面屋 有位獨居婆婆過左身
即刻有大陸西搬入去 仲要淨普通話
唔係單一例子 近幾年新入夥都係講普通話
石硤尾呢d 近市區 交通方便既屋 優先比哂新移民

石硤尾如果夠勇武就好了
成個ptu比你玩

只論勝算, 甄啟榮
其他唔諗

明白，24/11 大家要早d起身去投票！

啲廢佬死撚晒佢就最好

集氣

投佢老母臭

大陸西就係猖狂

廢佬就大把 仲有好多癲佬 白粉友

記得檢查張票有無損壞呀

其實好多新移民係我地手足，大家唔好將自己人分化出去。你睇下梁天琦、羅冠聰、盧建民、鄭錦滿、前幾日發言嘅科大新移民等人就知。本人就認識好多上過前線嘅新移民、或者新移民嘅仔女。我父母經單程證黎香港後生我，佢地一樣係會為香港傷心嘅黃絲。

大家諗下自己以前讀書識落嘅新移民同學，唔通佢地真係大部分都係親中派？自己識落嘅有移民背景嘅同學，佢地有好幾個都上過前線，本人阿哥係大陸出世，自己係香港出世，但我阿哥食過嘅TG相信比大部分年輕人多，大家都係度捍衛緊自己嘅香港，咁點解我地要玩分化？

就我自己識嘅朋友同學，上過前線嘅其實好多都係新移民或者新移民嘅仔女。不過我父母都會同意，單程證制度無論係審查定係配額都係極有問題，睇到d不務正業攞福利嘅大媽、假結婚、語言文化唔肯融入嘅人、唔洗7年都可以上公屋嘅人，其實我地全家人睇到呢d都會好有怨氣，希望個社會會檢討個制度，只係唔想個社會將一d愛香港嘅人分化出去，其實呢d人都一定唔會少。其實我自己都好憎以上提到嘅新移民，只不過我嘅身份有d尷尬。
審批權一定要香港爭取番，配額要大幅減少，只能夠比真係有能力有意願工作嘅人黎，而且佢地一定要識廣東話同基本英文，同埋意識形態上要愛香港、捍衛香港人嘅利益。

OK 明白
我為我既一概而論道歉
但 石硤尾真係好多 我住呢到
同埋真係好少後生仔女
黎石硤尾一次就知道 根本平行時空
加上 身邊好多新移民都真係藍絲
一時火遮眼 希望你理解

和理非最多係"人",呢個星期去到區選前,各區和理非可以組團去建制同偽黃侯選人街站,用各種方式去令佢地全日唔得閒,e.g. 成團人全日車輪戰去同佢地傾同佢地拗,但千萬唔好鬧,務求癱瘓建制同偽黃街站.記住,唔好一個人去,要成團咁去,仲有,唔駛一團人做晒一日,和理非就係人多,幾團人磨佢一個街站都得

whatsapp收到呢壇野,有冇人知真假?
---------------------------------------
工聯會剛發出給會員的內部指引，叫人支持建制派的候選人， 可以用來踢爆哪些假獨立的人士！

閪共出本錢了

我都收到

幾好

冼錦豪 +1

前日佢先上樓拉票

支持豪仔，肥西偉

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

垃圾廢老

白田應該都係甄啟榮最大勝算

係至好我之前成個傻仔咁9叫

我見都有舖頭貼佢個樣既海報

影完收工

暫時見荔枝角南華中學
學生講普通話同埋Ｄ不知名語言為主
極少遇到係香港話
英語更加從未聽過

陳麗紅有高永文幫佢助選

今日，我要公佈一個沉重且艱難嘅決定。

由即日起，本人唔會再支持冼錦豪先生競逐本屆深水埗區議會石硤尾選區議席。

自7月我哋展開地區工作開始，我一直都從旁協助冼先生，特別係處理一啲比較重要嘅事宜。喺7月至8月期間，我每星期都有1-2日喺街站幫手，踏入9月之後，我放低手頭上嘅工作，每星期落區次數增加至2-3日。到咗10月，本人更義不容辭，四出向相熟居民收集提名。當中有唔少，係原本已經對議會制度徹底失望，唔願意再出嚟投票嘅選民。但喺本人打人情牌，加上力陳利害下，佢哋最終同意提名，並且初步表示願意投冼先生一票。

可惜喺成功入閘之後，開始有一啲小人，壟斷大部份重要職務之餘，更以莫須有嘅罪名，暗中誣指本人唔做嘢。本人當時衡量，合則雙贏，鬥則雙輸；所以本人一直以大局為重，繼續盡忠職守，做番自己應做嘅事。但有人因此得寸進尺，揸住雞毛當令箭，繼續搞是搞非。喺過去一個月，陣營嘅骨幹成員中，有人對本人嘅意見同做事方式一再提出無理質疑，甚至喺居民group中不時借題發揮，對本人出言不遜，含血噴人。喺完成選舉報富士康呢項需要最大量義工嘅工作後，就完全唔再容許本人參與任何競選活動。雖然冼先生曾經私下向本人表示，希望本人可以喺投票日前有機會同佢哋和解；但可惜，呢個只係冼先生一廂情願。因為當有人連電話同message都可以唔覆，佢哋嘅狼子野心，已可謂圖窮匕現。口口聲聲話要以對話解決問題，實則繼續打壓，將談判大門關上，呢種作風，完全跟賊婆同啲曱甴冇任何分別！

諷刺嘅係，根據本人理解，競選陣營骨幹成員中，除本人外，就只有一人係屬於呢個區嘅選民，而本人更加係團隊中唯一曾經有參選經驗嘅成員。個別奸佞之徒嘅所作所為，已經係外行人管內行人，有騎劫選舉之嫌。而且本人自問，一直視競選陣營每一個人為隊友，從來都冇對佢哋懷有任何惡意。至於各人處事方式，或有不完美之處，有改善空間；但只要係真心想做好件事，就應該可接受，最重要嘅係，點都唔應該割。只可惜佢哋冇互相尊重，信任同溝通，而選擇一再暗箭傷人，吓吓窒頭窒勢，冇大冇細。佢哋唔相信本人嘅經驗同專業判斷，尚且只係小事；唔識尊重，甚至用一啲完全失實嘅事情，玩人格謀殺，侮辱喺度居住多年嘅老街坊，先係最大問題！我以前時常勉勵佢哋，亦以此自勉，就係做區，一字記之曰：心！用個心做人，用個心做區。但觀乎佢哋近期表現，已經完全睇唔出佢哋係真心去服務呢一區嘅居民同選民！

喺我同冼先生共事呢段日子，我知道佢係一個好人。但既然佢嘅助選團連尊重選民咁基本嘅原則都可以無視，咁佢哋就應該為此集體負責。我唔會喺呢個group建議選民點樣投票，我嘅責任只係將所有事實講番出嚟，再由各位選民用自己嘅智慧同自由意志，自行判斷。但可以肯定嘅係，喺我私下同邨內一啲有十幾廿年交情，為數約30-50戶嘅左鄰右里交代呢啲事實之後，絕大部份已經表明，會一票不投冼錦豪！因為佢哋真誠相信，四年後，絕對值得有一個更好嘅議員代表佢哋！

我知道發表呢篇聲明之後，一定會引起唔知情嘅居民非議，甚至俾部份別有用心嘅人指責係鬼。但我仍然選擇喺最後一星期呢個關鍵時刻企出嚟，就係為咗揭露呢啲小人黑暗醜惡嘅一面。今屆選舉，被視為係反修例運動其中一條重要戰線。而呢場運動得以持續至今，就係因為抗爭一直強調「齊上齊落」，同埋「不分化、不割蓆、不篤灰」，每一個抗爭者都係手足，絕對唔係condom。但觀乎而家喺呢個區，場仗未打贏就已經有心術不正之徒搞小圈子，玩騎劫做大台，甚至誣衊一直主動幫手嘅居民，當人哋係condom同人割蓆。呢種食人血饅頭，收割他人成果嘅行為，比起賊婆同啲曱甴更為冷血無恥。實在好難想像，佢哋喺贏咗選舉之後，會否更加不可一世，無視曾經投票支持佢哋嘅民主派選民！我當然希望借今年選舉，踢走保皇派，還我清靜家園；但我亦唔能夠接受，有區外嘅曱甴扮民主派，入嚟搞亂社區，仲想呃人含X投票，令反對派蒙羞。故此我必須喺呢個關鍵時刻，攘除奸凶，發揮保鄉衛族嘅精神！我預咗真正嘅鬼，會喺呢啲事實公開之後，進一步抹黑本人。我手頭上已經有呢啲內鬼嘅資料，假如佢哋想再抹黑本人嘅，本人唔排除將呢啲資料公開，以正視聽。另外其他居民，如果有關注開區議會選情嘅，亦可以留意今年大埔富亨選區，絕對值得借鏡參考！

本人相當懷念同冼先生共同服務社區嘅日子，但事到如今，只能祝願佢喺餘下嘅選舉工程事事順利。假如佢僥倖當選，本人定當盡選民責任，監察佢嚟緊四年工作表現。萬一佢未能夠兌現佢嘅競選承諾，四年後我將挺身而出，取而代之，真正做到還區於民；而假如不幸保皇派得以連任，我更加會向居民承諾，喺嚟緊四年正式出山，積極展開地區工作，真正做到「自己社區自己救」。作為喺呢度居住咗三十幾年嘅「原居民」，我生於斯，長於斯，亦要死於斯。呢個就係我對真正嘅石硤尾人展示嘅承擔！

新移民多到仆街

留名

都唔知你乜水，假ac，分化撚，又唔講你個名

冼錦豪+1

P牌仔又憑乜嘢證明自己唔係假a/c?
呢度係公海，唔通要喺度自爆咁on9?

咁唔投佢 唔通投另外一個梁鼠芬條𡃁

票已經準備好

sorry miss左

大家會幾早去投票？

我就一定唔投保皇派，更加唔會煽動人哋投保皇派，呢啲只有鬼先做得出
但問題係保皇派，同出賣手足，當手足係condom嘅鬼，邊個難防啲？

至少大家都係黃先啦
我明你地可能有私人恩怨
但選民都係睇政見黎投票既姐
公事公辦啦

本人相當懷念同冼先生共同服務社區嘅日子，但事到如今，只能祝願佢喺餘下嘅選舉工程事事順利。假如佢僥倖當選，本人定當盡選民責任，監察佢嚟緊四年工作表現。萬一佢未能夠兌現佢嘅競選承諾，四年後我將挺身而出，取而代之，真正做到還區於民；而假如不幸保皇派得以連任，我更加會向居民承諾，喺嚟緊四年正式出山，積極展開地區工作，真正做到「自己社區自己救」。作為喺呢度居住咗三十幾年嘅「原居民」，我生於斯，長於斯，亦要死於斯。呢個就係我對真正嘅石硤尾人展示嘅承擔！

分化撚

打手全面進場

四年後？你老母冇嘢啊 幾日後輸咗 仲有四年?

割蓆，當幫手嘅居民係condom
相信已經唔係私怨層次咁簡單
假如戰場唔係喺票站，而係發生喺街頭
呢種人嘅行為已經形同出賣手足，係不折不扣嘅鬼！

依家邊個當手足係comdom?屌你老母 等四年 咁支持區選個啲義士 當撚曬comdom 呀?

做嘢要宏觀大局，假如深水埗整體贏，即使石硤尾未能光復
相信石硤尾人絕對等得起呢四年，至少我願意同大家一齊等
因為四年後，一定有一個更好嘅出嚟收復呢一度！

你冷靜啲諗一諗，連幫過手嘅選民，都可以俾佢啲助選團當condom
你真心相信佢贏咗之後，會在乎你哋呢啲只係投佢一票嘅選民？
但我可以保證，至少我唔會，因為我住得喺呢度，就會會當每一個隔離鄰舍都係手足看待（支持保皇派嘅除外，嗰啲我只會當係曱甴）！

照你嘅理論，富亨何生都應該係呢種人

石硤尾

乜撚嘢叫宏觀大局啊？會宏觀大局嘅人就唔會出呢個垃圾聲名啦 仲有唔好道德綁架石硤尾人 石硤尾人係唔等得呢四年 忍撚左肥仔四年 仲要我忍四年 我屌你老母咩 講得出呢啲嘢 一係就假膠一係就五毛

擺明分化撚自私撚
篇文重點係條友想自己選囉
收啦你邊撚個
要上連登玩抹黑呢d低莊手段都唔會有料得去邊
建議大家唔好浪費時間喺條on9度

連自己個選區嘅選民都唔撚識尊重，仲要人含柒含撚投票？不了
睇嚟出年立法會，求其一個販民候選人都應該幾易𠱁到你嗰票

成個聲明一嚟只係你自己9up 冇證冇據抹黑 叫人點信?況且講完咁撚耐 我發現其實都係你下屆想選啫

如果有一個識得尊重居民嘅候選人，我絕對樂意支持佢出嚟選
但問題係而家冇吖嘛，咁我惟有挺身而出，保鄉衛族囉
唔好忘記，我都係喺呢度住，我自己有票㗎
不分化，不割蓆，不篤灰，唔係只係口號
如果連呢個原則都唔識，咁請閣下反思自己過去呢半年去夢遊係為乜

見你唔係P牌仔，我當然樂意同你討論證據
但問題係，呢度公海，又冇得PM，點公開證據俾你睇？
要我自爆？

不分化，不割蓆，不篤灰，唔係只係口號
如果連呢個原則都唔識，咁請閣下反思自己過去呢半年去夢遊係為乜

原句贈送翻俾閣下反省

真係好笑，而家係我俾人無啦啦割蓆
你唔知頭唔知路就喺度blame the victim?
假如出街有手足執行緊公義，我諗你實係阻膠嗰啲嚟

但就我睇你個聲名 係你割人哋蓆喎

假如係你一時睇錯，我唔怪你
請睇睇第四段

低端人口區

你篇文又話人地私下有試過同你講想和解
割席會想同你和解咩
你自己唔接受仲話人割你
定你想人地跪低求你？
抑或你根本唔記得自己寫過乜嘢呀？

原來你真係未睇清楚成句就喺度指責
「雖然冼先生曾經私下向本人表示，希望本人可以喺投票日前有機會同佢哋和解；但可惜，呢個只係冼先生一廂情願。因為當有人連電話同message都可以唔覆，佢哋嘅狼子野心，已可謂圖窮匕現。」
為方便你睇番上文下理，我即刻recap一次，假如你睇唔明中文，我都可以recap in English

即係咁，我都相信賊婆係有意同市民對話嘅

你自己都話人一廂情願
咁擺到明你割人席啦

有冇諗過係閣下太on9小氣又私怨撚
人地先唔覆你？
如果唔係做咩淨係唔俾你做義工呀？
有冇其他義工俾佢地當"condom"?

宏觀大局嘅話……我等唔切4年，不如你選下屆九西立法會？ 1年我肯定等到
以你嘅胸懷，應該做到
「居廟堂（立法會）之高則憂其（九西）民」

何必要屈就自己喺石硤尾呢塊彈丸之地呢？選到立法會，成個九西你睇晒！咩石硤尾咩白田咩長沙灣你都有份，正！

不過唔好再引用佢篇野 水蛇春咁長又唔知講緊咩
其實對於on9應該冷處理

視乎本人張牀幾時肯放人

實在佩服你嘅理解能力真係宇宙級
我話佢一廂情願，係佢想大家和解，但佢身邊啲人似乎唔係咁諗，仲學埋賊婆曱甴啲賤嘢
總之事實就係，有票嘅選民都夠膽當condom，呢啲已經顯示出佢哋完全唔識乜嘢叫做尊重選民
既然係咁，咪惟有用手上一票，教佢哋重新學吓點樣尊重選民囉

定係你根本就係打手之一？
你應該好清楚，你哋咁樣我係唔會驚㗎
我有晒料，隨時可以報去阿仔搵老豆老母

我想問你一樣野 你呢個時候出呢啲文有咩用義? 呢個第一喇
第二 由你既文章 我睇得出 你係一個利已主義者 你好似係到幫緊自己鋪路窩 同埋四年後出黎選? 四年後先開始做野幫手足?或者去用區議會既力量去處理社會既問題? 四年窩 老老豆豆咁講 我連出年都見唔到希望啊 你叫我等四年? 你個冇野啊ma?
第三 你篇文 比我既感覺係你割左全世界 你當左全部人係condom啊 唔係人地當左你係condom啊 區選仲有幾耐啊 幾日渣 你黎玩呢啲分化有咩意思?
為自己鋪路就為自己鋪路 唔好講得自己好似偉人咁
當我睇完你篇野個陣 我第一個感覺係 當手足係出面打生打死 係後面玩呢啲野 真心問你一句 你有沒有病? 要唔要同你去睇醫生? 你試下比曬全界既人睇你呢篇野 啲人會有咩反應喇
第四 //我手頭上已經有呢啲內鬼嘅資料，假如佢哋想再抹黑本人嘅，本人唔排除將呢啲資料公開，以正視聽。\\ 你呢一句啊 可以睇得你既手段你既做法 係隨時出賣身邊既人
第五 下年就立法會選舉喇 當成個SSP區差個少少 羸到建制狗 你走出黎話割一個可能會嬴既選區 我真係粗口左你十萬次喇 真係真心架 唔係講笑
我唔知有啲手足 睇完你篇野會唔會有同我相既感受
但我可以話你知 你篇文啊 你割緊全界啊
有冇聽過一句話 // 我地唔等得喇 你叫我地仲點等落去\\
我唔該你認真去諗下 你今時今日 咁樣做 係唔係真係啱喇ching
四年 真係一個好大既笑話 光復唔到SKM 等四年喇你
等同於同賤婆既思考一樣咁 撤回?等下先喇 你自己認真諗下喇

諷刺嘅係，根據本人理解，競選陣營骨幹成員中，除本人外，就只有一人係屬於呢個區嘅選民，而本人更加係團隊中唯一曾經有參選經驗嘅成員。個別奸佞之徒嘅所作所為，已經係外行人管內行人，有騎劫選舉之嫌。而且本人自問，一直視競選陣營每一個人為隊友，從來都冇對佢哋懷有任何惡意。至於各人處事方式，或有不完美之處，有改善空間；但只要係真心想做好件事，就應該可接受，最重要嘅係，點都唔應該割。只可惜佢哋冇互相尊重，信任同溝通，而選擇一再暗箭傷人，吓吓窒頭窒勢，冇大冇細。佢哋唔相信本人嘅經驗同專業判斷，尚且只係小事；唔識尊重，甚至用一啲完全失實嘅事情，玩人格謀殺，侮辱喺度居住多年嘅老街坊，先係最大問題！我以前時常勉勵佢哋，亦以此自勉，就係做區，一字記之曰：心！用個心做人，用個心做區。但觀乎佢哋近期表現，已經完全睇唔出佢哋係真心去服務呢一區嘅居民同選民！

好奇一問 你打果陣覺唔覺得尷尬
你算係邊方面嘅專業
專業講故佬？

嘩，有票大撚晒呀
你邊位呀

唔啱就上嚟連登開po分化
仲要上老豆搵仔幫你割蓆
真係屌你都嘥鳩氣

覆佢一句 形容佢自己
“司馬昭之心，路人皆知”
如果佢唔識既話 google下喇 屌佢老母

泛民你們如果真心想贏 就多啲宣傳dioxin & cyanide 問題 藍絲和廢老都係自私的 只有直接影響他們健康才會同政府割蓆 真心大搞兩天宣傳 廢老實怕 不會投建制 街站都應主力講呢樣野

佢報得人地址出黎 已經冇當過全部人係手足
係割撚左全世界

你又話自己係唯一有選舉經驗義工
正常一個有選舉經驗嘅人而且幫到手嘅人點會俾人咁對待

定係閣下選到一塌糊塗人地先唔洗你幫呀

唔夠人講就話要放人地上d 咩搵老豆老母
閣下真係一個徹頭徹尾嘅小人私怨撚

不如等佢講下自己係咩專業先啦
我好想知

佢係到諗緊
唉 原來個區容納唔到我去選 我都係出年死去選立會算 直接光復SSP
正啊 屌佢它母

可能係專業私怨撚

張明添同廠商
不過人鏈嗰日都幾多本地學生

啱啱google完
佢唔只係有啲弱智咁簡單喎
我反而想知點解冼生一開始會搵佢返嚟幫手

就黎選 就走出黎割席 明眼上就話冇叫人唔好冼生 但文句上已經表達曬
我真係屌佢老母 叫人等佢四年 再出黎光復SKM , SSP差一席就輸埋出去喇
醒未呀大佬 唔好咁喇 好辛苦架 唔好冇打仗既日子 好似係平衡時空咁得唔得啊叫佢

段錄音每次一播就幾粒鐘 人都癲

你自己問良心喇 啊出長文割席個位 你對得住SKM街坊 你對唔對得對區選有期望既手足 你對唔對得住行左咁耐既手足
你自己問心喇
你自己問心喇
你自己問心喇

走埋去問個肥婆 點解你張野睇落去瘦咁多既
係唔係你黎架
比番個真陳麗紅黎喇

點解佢真係咁弱智
做到咁出面
真係“司馬昭之心路人皆見”
頭先google完佢個user name
佢講講下就會無人理佢最後變單機
真係好想知佢真人平時係唔係咁
冼生對住佢真人一定好痛苦

唔該12:00前好起身啦
好難估計有咩變動呀Ching

我地等佢上水喇 同埋我好知 佢過往既參選戰績
我真係好想知佢係邊到選過同埋成個過程
好奇寶寶上身

啱啱查完先知
原來上次區選都有成28個人得票少於100票
佢會唔會係其中一個

好 踢走建制派

新移民居港少過7年冇得投票

方智龍同甄啟榮吵架？有冇人知咩事

我地係咪住埋同一棟唔知點解而家冇人10點叫,石硤尾真係完全平行時空,所有人當無事發生咁

真心咩 睇下先

紅綠燈無爛 周圍無連儂
得間中銀「內部裝修緊」
周圍齊齊整整
連之前篤灰間茶餐廳close左兩日依家咪又係照常營業無影響
如果要話 都見到梁鼠芬個office汁左
肥西偉仔個office燒到變炭

每次經過隧道去深水埗都覺得班手足痴牆痴得好靚
又好大張又整齊
但最近無經過唔知係咪被人meet曬

唔自爆啦石硤尾咁細一講就知

search唔到 邊到睇架

岩岩收到方智龍email文宣

原來呢個post咁多打手，mon post mon到半夜三更
擺晒啲事實出嚟，顛倒是非黑白嚟講都唔面紅
自己割咗人先，仲可以話係人哋割佢
十足十啲曱甴一樣，自己放TG開槍先，仲要話人哋係暴徒使用暴力
有你班打手，真係唔害死冼生先奇
我而家就係要清君側、靖內難，踢爆你班害群之馬呀

支持豪仔

甄事務處外面poster

之前上過去秘撈 d人廢青前廢青後

新蘇屋拎差唔多

另一個係熱狗
要投梗係投甄啟榮

你拎你啲參選記錄黎睇下喇 唔好得個up字 成日冼生前冼生後 我而家係話緊你 你割撚左全世界呀 打手 我得撚閒做佢打手咩 係你篇野 好有問題呀 醒未呀
重覆多一次 你叫全世界等四年 咁不如你去參選立會喇 我等你呀 你快啲去搶下ssp個議席

你反省下喇好唔好呀

清君側、靖內難
你想自殺？

邊係熱狗，李政熙個傻閪啲跟班嚟
尋日仲見佢同個著狗主衫個𡃁仔係櫃員機嗰便派傳單
上届自己攞錢出嚟選選唔到，柒撚到仆街，冇人理佢佢就去狗主台埋堆

禮義廉又話甄啟榮反骨，好睇過戲

佢意思係唔係叫我地兩邊都唔好投

上次見到你我已經全家總動員投你全力G持

條友正一仆街黎 仲記得佢上次鬧FA

有冇讀過中史？

呢度冇得pm
唔好成日用啲咁低莊嘅手段𠱁人自爆啦唔該

落少少何啟明都可能輸
太多盲毛廢老新移民投陳龍傑

光復區議會，踢走建制狗

吓？
但感覺上佢贏面大過上屆喎

你話 你既經驗可以比人參考 咁我想問你 你當選了？ 個區既居民及義工也十分支持你？ 你答呢啲就得喇 唔洗你自爆

李政熙咪又係熱狗

同石硤尾友講，再投陳國偉的話，下次又會火燭，燒到你就唔好

仲未明政府咩玩法既人留意

你200萬+1人上街，佢屈9你20萬人
你5個月黎示威，佢屈你一少撮人
你只能夠講你計唔準，但佢可以話你都唔準，口同鼻拗
但係今次區選當公投，係實打實既數字
＜就算對方種票，佢都要有身份證，影響既只會係地區議席分布，而唔係黃藍人數＞
440幾萬選民，唔可能變500萬張選票

宜家應該係煲大區選
投建制派=支持止暴制亂
投黃投獨立=沒有暴動，只有暴政

結果一出黎
黃票多過200萬，政府唔可以再講一少撮人
藍票低過200萬，輪到我地屈佢一少撮人

宜家係要煲大佢
投建制派=支持止暴制亂
投黃投獨立=沒有暴動，只有暴政

選舉人數輸左=玻璃球打爛左
打爛左個玻璃球既後果係
1：運動失敗，逃亡潮開始
2：勇武轉化革命份子，引發更大暴力
3：香港政府管治失敗

如果無更大暴力事件，
咁你都輸得甘心命抵啦，仲唔快手著草
輸唔起就係你起革命，唔係逃避現實

…………………………………………………………
咪發傻阻礙區選，比個位政府入
話你地一少撮人唔願意面對現實

如果區選人頭黃多過藍，你仲可以反口話政府唔願面對現實，實實在在既數字啊

…………………………………………………………
目標唔係含投
係要打倒建制派，無黃議員都要推假獨立
刷低對方明面上議席，清除舊有垃圾
新垃圾到時先諗計清，推到班假獨立起碼對方可以做25仔/牆頭草，唔係宜家一面倒垃圾建制派

就算你唔覺得係公投，對家都會煲大佢變公投
先發制人
咁樣先可以動員更多港豬

我幾個上年紀既同事仲發傻諗住唔投票
要同佢講對家會當今次係公投，先on99夢醒

……………………………………………………
無證無據話對方做假，大陸吹一堆假消息已經玩爛個真相

中共外國超多打手玩假英文消息

你要證明一件事有問題，就係要你舉出證據
否則只會當你自欺欺人
雖然信你既人會好多，但係外國佬無辦法直接插手，無證據點放上枱啊

你今次煲大佢，
一係對方唔做手腳
黃票真係多，我地贏

一係對方做手腳
我地/外國捉到對方做手腳，我地都贏

捉唔到對方做手腳，就到時做文宣講選舉有問題啦
結果都係返到去，無證據，對方信定唔信

點玩都咁被動，點解唔認真d投票

有讀過呀，呢6個字係僭越，作反嘅代名詞黎。
我只知你想做安祿山或朱棣（明成祖）

真心，你選出年立法會睇晒全九西唔係仲可以靖到內難咩？

跟咗狗主啦

之後石硤尾又要重建

我試過要帶老人家睇醫生，處理銀行户口都會向老人院拿身份證。

上次好激氣， 星期五帶老人家看醫生，醫務所姑娘比較大懵，登記完忘記比番身份証，攪到我要下星期先拿番老人家身份證去老人院。

完！！

咁你課咗金未？

提名票有唔少係我跑番嚟，冇居民俾面，會得到返嚟？睇嚟你真係唔識㗎喎！

住澤安係咪投吳美？

係，無第個揀

你識唔識嫁，又話有經驗，提名就提名啦，咩叫提名票，你實際幫左幾多又唔講。攞提名要跑既咩？

先生你係咪自爆

支那豬

聽唔到

我想講呢 有人報假地址去做提名人

其實呢個post究竟係咩意圖，是否想幫民建聯助選，分化新移民，其實好多新移民都支持阿甄生，比你搞一搞，真係好大影響。

我真係對黃絲好失望，玩埋分化，一d都唔團結，新移民都有黃絲架，你咁講人地，你就做緊冷氣軍師，你點對得住有付出的新移民。

又唔好失望，我諗依個post係想叫人關注選舉，但有巴打好似想分化。可能係鬼？點都好啦，不割，同時希望各路英雄支持區選，加油

甄生係下白田，依個post應該係針對緊石硤尾選區

幫推

留名等睇冼錦豪真名上嚟連登

總之唔好理咁多 掃走建制撚樣

你失望還失望
我指既新移民叔叔姨姨果個level
又要黎香港 又要屌黑衫
黃絲新移民細路就無計跟黎香港既姐
我頭幾頁已經道歉 你有無追post？
我知道有黃絲新移民
你住呢條邨？
你明唔明成條邨都係hea 9廢佬同周圍講普通話真係好sad
年年都係肥西偉贏就知咩料啦
費事同你吵

title寫石硤尾 我斷估都好明顯啦

其實兩個area距離好近 d手足順便問下

啱呀

我講緊既去 你既參選記錄 唔係啊冼生 唔識？

都係個句 係區選投票前幾日出呢啲咁既文 居心叵測 到左今時今日仍然堅持捉鬼等等
你地仲記唔記有一次既民記 前線手足講過既野
同埋雨傘係因為啲咩而輸 自己諗喇 你覺得自己係咁重要既 咁我等你出年既立會選舉 四年 我就真係等唔落去喇
因為我連有冇出年都唔知呀
早抖喇 ching

仲好意思攞前線嚟講，喺度混淆視聽
而家就係有人當前線手足係condom呀，仲想人含撚投票？
過主啦

廠商堅多講普通話張明添初中我見都開始多

其實唔熟你，不過我係唔會投死肥仔的！

多左幾棟新屋邨，自然多左新移民上樓。

今日好多廢老舉纸皮幫民賤聯助選，作最後衝刺(要佢地烈日下罰企，真係……)

尋日都有呀

收皮

手足們聽日7:30見
早小小起身啦

死肥仔落選，一齊去佢辦事處門口慶祝

南昌南變孤島

聽唔到again

無人咩

真係無 企係窗邊
淨係聽到樓下細路仔玩既叫聲

哇 自爆咩

豪仔聽日需唔需要幫手助選

好啦係窩仔
有陰影 連登起底好犀利

向美荷樓果邊

香城online玩家大型活動 投票Challenge

好想投你 但今屆唔知點解劃左去南山
上次半夜有人被跳樓
唔係你果區都走上黎
真係好有heart

甄生瘋狂俾民建聯條友抹黑

垃圾惠喬英文中學

全部中學生都講普通話（我屌你老）

支那學生妹

同上面果位巴打一樣 我父母60年代落黎香港 兩老深黃年年71上街64去集會
石硤尾識一家深黃 上一代6070年代黎香港 後生有幾個勇武派

石硤尾 牛下 油塘邨 蘇屋邨 長沙灣邨 元洲呢咋重建邨都住滿哂大陸閪 ，依家成個市區，甚至成個香港，都俾大陸閪入侵哂

下

咁好

我排緊隊你都未開工
加油，今年好好多人，多左好多年輕人投票

大家投左未

朝早入咗去檢查票箱

殺呀豪仔 啊甄

踢唔郁 用票抬走肥閪偉

7:30am - 7:30pm
石硤尾區投票
5710票/9476 位登記選民

集氣豪仔

豪仔好耶
贏左lu
恭喜你呀！辛苦晒啦！

好感動 條肥仔終於有報應
加油啊 豪仔!

有結果了？
不枉我拉曬成家人一早去排隊

豪仔我見親你都叫你加油

有結果報一報信好
我就忍唔住打電話問你

恭喜豪仔收個死肥仔皮

有請小鳳姐